<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">LocalTV</string>
    <string name="ende">Ende</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="cannotStartTV">Kann TV nicht starten.</string>
    <string name="flashNotInstalled">Adobe Flash ist nicht installiert!!</string>
    <string name="internetNotConnected">Du bist nicht mit dem Internet verbunden!</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="infoDatenmenge">Fernseh schauen via Internet verbraucht relativ grosse Datenmengen. Ich empfehle dir die Verwendung eines WLAN.</string>
    <string name="infoFeatureEmail">Fehlt dir ein Sender? Falls es möglich ist integriere ich ihn gerne. Klick auf folgende E-Mail-Adresse und teile mir dein Anliegen mit. \n\n  <u>androider@wolke7.net</u></string>
    <string name="infoCopyright">&#169; 2012 by Koni\n\nInhalte gehören den jeweiligen Copyright Inhabern. LocalTV hat keinerlei Verbindung zu den Anbieter der Internet Streams.</string>
    <string name="infoZweck">LocalTV ist entstanden weil mir ein paar Fernsehsender auf meinem Android Gerät gefehlt haben. Das Ziel von LocalTV ist es ein paar kleinere Lokal- und Sparten-Fernsehsender auf deinem Android Gerät zur Verfügung zu stellen. Die kommerzielleren Sender findest du hier nicht. Diese findest du auf:</string>
    <string name="infoZattoo"><u>www.zattoo.com</u></string>
    <string name="infoWilmaa"><u>www.wilmaa.com</u></string>
    <string name="infoTeleboy"><u>www.teleboy.ch</u></string>
    <string name="infoBlick"><u>tv.blick.ch</u></string>
    <string name="infoSenderNichtLive">Einige Lokal-Stationen senden nicht live ins Internet. Diese haben aber ein grosses Archiv an Sendungen. Damit du schnell zu den letzten Sendungen kommst habe ich einen Link auf deren Sendungsarchiv eingebaut.</string>
    <string name="emailAndroider">androider@wolke7.net</string>
    <string name="vollbild">Für Vollbild&#8230;\n&#8230;drücke lange auf das Bild, danach den Vollbild-Knopf.\noder\n&#8230;verwende den kleinen viereckigen Knopf auf dem unteren Balken.</string>
	<string name="notLive">Dieser Sender ist nicht Live verfügbar.\nSchau dich hier im Archiv um!</string>
</resources>